下一步 可以點做

少長文
簡單總結一下
#1係時序
#2係贏利條件
#3係小弟提出既升級建議

整個運動由69到今日 大致上可以分為3個時期
一個時期以完成一個pattern嚟定義
1. 先由我方陣營對某個目標發動行動
2. 對方陣營以行動回應
3. 再由我方以行動升級結束

69 - 71 立法會時期
71 - 727 佔領時期
727 - 現時 警察時期

立法會時期
目標：政府高官、保皇黨
先遊行 -》強推二讀 -》
612升級衝擊立法會失敗 -》
暫緩修例 -》
616升級遊行200萬+1 -》
升級至國際層面（領事館遊行、登報、G20）-》
71成功衝擊立法會 -》
立法會宣言
key ： 是你教我遊行是沒有用的
成就：破對方據點，令對方陣營失預算，需要重新估計我方行動底線
解鎖：勇武衝擊不割蓆

佔領時期
目標：港共（政府本體、中聯辦、鄉黑）
大量由不同界別人士舉辦既遊行 集會 -》
光復行動 76屯門 77高鐵 713上水 714沙田-》
升級成佔領對峙，但無進攻-》
721象徵式衝擊中聯辦、
721晚鄉黑 白衣人事件（葉虎）警犬不作為-》
727 光復元朗、警犬開始大規模無差別攻擊
key：你咁樣係唔會令到我驚㗎
成就：唔再圍繞金鐘中環，將行動擴闊至各區，將港共、警黑勾結推上水面
解鎖：727第一次有反對通知書照行

警察時期
目標：警犬
以反濫權 反警黑為引子 -》
首先清算何君堯，受廣大民意支持 -》
各區遊行繼續無視反對通知書 -》
83佔領升級為遊擊、大幅減少對峙時間&被捕人仕 -》
不合作+前綫 第一次塞紅隧 -》
掟國旗落海 噴金柴荊 象徵性破壞 -》
警犬於非示威區/時間捉落單手足（天水圍小朋友、方仲賢）-》
各種原因圍狗屋 -》警民衝突
街坊大批進場、大量無差別拘捕 -》
85大罷工-》
3日連續戰線、多區聯合戰線 -》
荃灣刀手 北角福建幫 -》
政府每日記招 -》
民間記招
負面：
1. 與普通市民衝突多左，禮貌上，以及實際係各地區都有反對人士。因為警犬on9，所以無對運動做成大影響

2. 不合作運動、和理非集會被忽略，得唔到大眾既注意，730和你飛集會 85三罷。另一方面，71後既宣言都無被報道，成立臨時立法會等等既工作被忽略，只係淨低警犬做目標

3. 左膠全面進場，由何式凝到泛民大台，全部由6月已經否定既論述突然又出返晒嚟，大量兄弟係無準備下走唔甩，網上討論因各種毫無意義既討論而被推走，請立即更新並善用不推文回覆功能

4. 地區工作大量減少，連儂牆同放映會已不復見，只淨低手足同廢老係連儂牆爭執既片 《-其實可以轉形做幫新區議員助選

key：不被捕
成就：由防守陣地戰轉為主動既 攻城戰 同 遊擊戰
解鎖：connect街坊、民記、第一次三罷半成功

由於今個星期好似泄左道氣，就想睇返之前既行動，睇下有無出路
好多post都有指出我地俾政權spin左個focus去警察濫權，當然警犬係政權既代行，但實際上班高官同保皇真係放緊暑假，推左警太出嚟做稻草人，只要有一日柒婆話割，成立獨立調查委員會，全香港都會泄左道氣，救唔到義士之餘，普選呢世都唔洗諗

總結一下我地之前贏既幾仗，無論文武，有咩勝利因素
1. 主動性
71主動攻，83主動遊擊，連儂主動貼，基本上要贏就一定要做先手。話要等對方打你一下先可以還手果d冷氣軍師，唔該自己行出去做第一個俾人打既。對方做好準備先會開始攻過嚟，裝備壓制，而且默契欠奉既情況下，做被動基本上無得打

2. 對方陣營犯錯
要贏輿論戰，要得民意，就需要輿論子彈。對方陣營可以無限創意，唔fact check，無論述咁無限製造子彈。而且對方唔會擔心民意流失，因為佢地中心思想係既得利益者，垃圾fake news同剪接片段只係用嚟俾佢地定時刷存在感，同撑警集會一樣，no one care都唔影響。
相反，我地好少會自己做輿論子彈，即使係事實，都會懶得去將粒子彈射出去，例如葉虎 警二哥，過期催淚彈都係到呢幾日先射出嚟。呢一點好重要，必須要每日有話題，社會上支持既聲音先可以sustain。做法#3再提

3. 對方力量分散
係83-85，遊擊戰贏既其中一個原因，因為警犬有駐重兵係西環、高鐵、禮賓府，即使佢無派人出現係各區遊行現場，警犬一定有少量人手準備eg10個以內。另外，密集式體能消耗會令對方有更少可以調動既人手，所以係前線做野時，有固定地點和理非集會係有用既，前題係附近有戰略要點，至少都要係各區警署

4. 奇招
化解帝吧同福建幫最有效既招數，為孫子兵法最推薦既兵法，可以不戰而降敵。我地經驗太少，亦太正氣，經常執著係同對方正面對決，想用正攻法嚟贏，但對方係玩左70年手段既老狐狸，硬實力強如當年的國民黨都玩唔贏，我地要贏就要學識用奇招。例如
何妖同朱heidi上節目，明知自己之後會拗唔贏，先手發脾氣拍抬走人，迴避左正面對決，之後再係自己既場開記招同live回應，不得不服佢呢招

5.真 兄弟爬山
兄弟爬山除左不阻止其他人實行自己既計劃，亦都需要各位 各自爬，同時爬，而唔係睇其他手足爬。亦可以係建基於手足為你爭取既成果上面爬，如果你食完人血饅頭係可以攞到更多成果，我諗兄弟會逼你食到食唔落

push

至於下一步點玩，小弟有兩個想法做前設
1. 自行補習
我地既和理非優比對方既藍絲軍團優秀，係因為我地會講道理，會fact check，同埋我地比對方掌握更多知識。要輕鬆贏口水戰，最高級既方法係燒左個龍門令佢無得搬。要 燒佢龍門，就要更多高階既知識同事實，例如 法例條文、公安條例、法庭案例。要爭取臨時立法會/政府，就要睇97既終審法院點樣宣判。只要我地所有和理非優都成為 行動形資料庫，要贏低質藍絲，甚至垃圾保皇黨例如鼠皇芬之輩係毫無難道。同埋知多d,考公務員都易d

2. 帶動輿論
將輿論子彈射出去做法可以好簡單，可以直接係透過記者傳媒講出嚟，唔需要專登俾時間對方回應，因為輿論係會為對方帶嚟全個社會既壓力，對方必須回應嚟自保。最好當然係準備好成份資料，記者可以追住對方嚟圍毆。舉例
係警察總部門口開記招，宣讀警察濫用暴力，提供數字，開幾個警犬名，咁連續幾日頭條都可以好到肉咁插警犬
另外，唔去中聯辦，可以去有國旗國徽，或者南邊圍對出開記招，宣讀中央如何干涉香港自治，如何只提一國，不提兩制。可以計下香港送左幾多錢俾大陸打貿易戰《-外媒，數唔洗準，反正一定好誇張。又可以播片，等傳媒方便，有noise又唔洗自己搵資料，自然會寫得爽d
目標係，令每一個政府開既記招都變成公審同批鬥大會

感謝你睇完 全部

打得好攰

求幫推

歡迎討論

支持

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

無人睇最新

淨係睇熱門

做記者們既資料庫
光復香港
時代革命

長文要用腦睇呀

幫手推

下一步

睇下啦

推呀

推

謝手足

諗左兩日，想有人睇到

公

審

港

共

Push

政

權

還

我

高

度

自

治

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

正是

最好整多個中港勾結資料庫

太多五毛分化
有用post推唔到上去
實在令我心痛
大家好似唔記得咗俾人告暴動罪嘅手足
唔記得咗我哋已經冇咗六個手足
全部都係以死明志

無錯
兩個月前既熱門同最新都係有用post
好撚齊心

大台post 林鄭 警察記招 加埋6000個回覆
嬲撚到我

我地一定要推返上去
連登係好多後生 會比較易帶走
但
我地可以拉返佢地返黎

頂撚住大家

4百幾個兄弟呀

Keep擺買 長時間遊行+機場集會
搞死商界 攬抄是王道

不合作活動就要停

最主要係黑幫問題同點樣籌備都大型既遊行

我哋連階段性勝利都未談得上
五大要求，一個都冇答應
而家熱門啲post，冇乜邊幾個係有實際作用
離不開恥笑，自我分化
我唔知道係啲人開始麻木定係點
依家最恐怖嘅係
政府可以完全無視民意
民意作出咁大嘅控訴，都可以完全唔理
警權無限大，但係我哋而家就只係不斷咁分化
互相不信任

我個心真係好痛
如果呢場運動失敗左
香港會變成點
我哋完全會對唔住離開左我哋嘅手足
俾人告緊暴動罪嘅手足
雖然兄弟爬山，各有各做
而家呢一場運動唔係淨係對自己負責
而係要對每個作出左貢獻嘅人負責

係呢一個咁重要嘅關頭
點解啲人都仲係唔明
點解我哋唔能夠團結一致
點解我哋仲要互相猜度
當一個政府做嘅手段咁那渣嘅時候
我哋仲沉淪住一啲「popo4點夠鐘比記者撚」
「撚到啲警察黑晒面就開心」
呢啲完全out focus嘅事情上，
完全對呢一場運動之後應該點樣打落去嘅討論一個都冇
我真係好心痛

罷買有少少尷尬，因為有唔少鋪頭係自己人，佢地都要交租，實際上唔落街食飯都要買餸煮飯，所以我好贊成罷食罷買app

巴打好嘢
難得睇哂長文

我好怕係推晒民憤係警犬，之後一下切割港共就獨善其身，大眾又會話經濟行先
然後外面好多都當五大訴求係終點，心入面又明白咁落去雙普選係無可能

多謝巴打睇晒

燒佢龍門

推！愈黎愈少行街post！
一日十鳩幾廿個記者會既其中一個目的就係引我地討論，分散我地注意！
唔好再係咁開冇用post啦大家
行街呀！唔好俾班狗官撚到失焦！

Yesterday is history, tomorrow is a mystery
借古鑑今，我唔知今次運動會唔會成功，但如果因為一兩次既挫折而放棄，我會覺得就算贏左我都唔值得擁有，因為挫折而放棄一件事，我諗我都唔係好care呢件事

佢有佢目的，我地都要有新目標

講真如果唔係間唔時見到有張咩香港人的日程表，我都唔知呢個星期邊度行街

我感覺好多人開始連五大訴求係咩都唔記得

自推

唔係咪食飯唔睇連登

唔好睇tvb呀

一定要搞一次大遊行
at least 100 萬
最理想係多過200 萬
一定要，呢個係香港本身享有既自由
而家連班狗一直唔批，正正係打壓緊
所以，遊行集會一定要搞

要贏一定要更多既人企係我地呢邊
藍絲、紅底都係盲既，選擇性吸收新聞，
要求有一次同政府既公開對話，
目的係堅持五大訴求，
順便向公眾指出呢兩個月嚟呢個政府既問題

三罷
屌你老母林鄭淨係care 經濟
我地就要令到香港既經濟流血
逼使政府正面處理根本問題

小弟覺得普選，追究警暴同放義士係重中之重
條例同暴唔暴動已經任佢講

未必要對話，但要有條片可以係電視loop，好似林鄭強烈遣責咁樣既soundbite，洗到全世界都睇到
遊行要搞，好好咁重新集一次氣，和理非上唔到前線，但大家絕對可以一齊行

射撚爆你句重中之重

經濟時期,打經濟牌,罷買

推呀 推呀

或者係買裝買到想買都買唔起

正所謂光復香港，時代革命。

我相信大家都想見到一個美好而又快樂嘅香港，既然勇武嘅巴絲們需要休息，我哋和理非上場車輪戰。

除咗文宣之外仲有一樣嘢可以做，就係抵抗香港社會嘅腐敗價值觀、觀念。

我相信各位上得街嘅巴絲除咗不滿警黑官之外，應該仲有一啲積累已久嘅不滿。

我自問自己見到咁多人(尤其係學生)不斷自殺、唔同嘅社群之間日日互插、怪獸家長們嘅暴行、成日價值前價值後、外貌至上主義、工作文化咁西，我真係想好似God of War裡面嘅Kratos打爆全香港嘅主流人仕！

但人嘅怒氣不能成就神的義，唔理大家是否信主都好，都希望大家都可以企出嚟，一齊反對呢啲腐敗嘅價值觀以及觀念。

否則就算港獨都好，都好快會重回舊路，「修身齊家治國平天下」，能夠改變一個社會嘅，唔係外在爭取咗幾多，而係將內在嘅美善帶出嚟。

兄弟爬山，各有各做！

一齊叫
企出嚟 大遊行

自己推

第二次十年

十連

我可以有下個十連，但繼續落去香港無下個都年呀

大大力推

我要自己推到淨化熱門

推佢老母自由閪

例如喺日常生活裡面多啲善待身邊嘅人、喺日常生活裡面多啲善待身邊唔同類型嘅人就已經好夠

其實我地可以做既都做過, 和理非遊行集會(人數都去到極限), 勇武派(亦都去到極限), 唔知仲有無人記得區選, 有人話票債票償係ON9, 但都要做架, 得番3個月時間, 唔係好多, 都有見到有D巴絲素人打算去參選, 但依家好似又無咩消息, 係咪應該將一部分眼光轉去區選, 好明顯777係唔會妥協任何野

唉唔知, 我又唔想繼續有人比人拉, 勇武抗爭係好激昂, 但成本都好高, 而且政府亦唔CARE你地爆幾多間警署, 最後每次拉D每次拉D, 最後又會點呢

我想上帝既怒氣會發洩係流無辜人血既政權身上
祂必追討
所以我要先求佢既國同公義
我又要如摩西一般向欺壓我人民既王發聲
因為呢個政權將過重既擔子放係我既同伴肩上
又要如約書亞一般一無所懼
因為耶和華係我地既元帥

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

我有時都覺得做到好似無野好做
一係就做完無效果
就好似我開呢個post咁
點推都推唔到上去
打大半日字都好似無用

但換個方向諗
no best move即係every move is a best move
做左無壞不妨試左先
連登同前線都係許願樹
至少我可以推到兄弟你睇到我呢個post
我相信無野係無可能

呢個一定，只係時間嘅問題

係, 始終人民無權力, 無論我地搞到幾大, 畫面幾震撼, 佢夠無恥, 我地真係吹佢唔漲

好
有deadline就有目標
有目標就唔洗淨係撚狗

所以要還政於民
推爆立法會係第一步
要權在民手就要重組架構
而家就係去唔到第二步
成立新立法會
無新目標又容易俾人spin走
所以開post想講下有咩新目標既侯選人

繼續推

不放棄

不灰心

大力推

食飯一推

食完再推

光復香港 時代革命 ＃和你飛

推推推推推！！！！！！

值得一睇

幫推

感謝幫推

夜已深 請小心五毛大隊